唔好中計啊！！！

轉：律師朋友提醒前線 ：

//其實777知佢仲未可以動用到緊急法，但佢特登令我地自己營造緊急打仗狀態，到司法覆核既時候佢既律師就可以同法庭講 “係呀之前都可能未justified 但依家就唔同啦”

星期五第一個司法覆核就係咁輸

岩岩今日入court 個份係本世紀最強既律師團一齊整，真係寫得好好，但如果我地又自己搞到打仗咁就完全幫緊林太。

如果呢個覆核成功，成條緊急法都會被廢除，個盒唔會再有人有得玩。//

今日休息下，俾和理非/大律師做野，我地絕不割蓆不篤灰，今日係做國際文宣，比外媒影相，今日唔裝唔放火。最尾衰左，前線先出手！

高院受理左司法覆核，一定要同律師同一陣線，唔好俾機會政府！

推

同意既幫手推

大家 呢幾日都係行動日
但連登都無比大陸DDos攻擊
就證明左係大量五毛做緊野
又分化又風向

我地係時候要醒下

不分化 不割蓆 不篤灰

跟住就係開始做正經野：

1. 推紅色的士撞人單野

2.推黑警又當街踢人單野

3.九龍塘軍營入面有綠色防暴警既片

4.解釋返裝修既原因比外國知

5.宣傳黑紅藍黃既概念

光復香港，時代革命！

我地唔好再比五毛搞爆連登

大家唔好再喺呢度圍爐打飛機，五毛已經全面開工！
多啲睇對家既嘢。知己知彼，百戰百勝！

[屌你地快入嚟幫拖] 五毛藍屍已開始打國際戰線

不割席

呢個要推

今日已拒絕咗喇喎

支持

擁

忍下先

今日只係拒絕頒禁制令
係咪遺憲要再判

《已經得罪左人同絕對會再得罪人，但唔講我好唔安樂》

我知道警察好癲，我知道有心挑機，我知道太家已經唔再信法治，老實講連埋讀書5年我日日對law 對左15年，我都好灰，有好多事唔合理到點都解唔通。

但當我睇完今次由李志喜同陳文敏一齊寫既神級申請書，再睇埋今朝政府大狀余若海既反駁（除左不停叫法官”留意番出面幾亂” 之外冇咩理據）- 我覺得今次真係有機會贏😫 只要大家盡量理性冷靜....

即係...唔好再燒地鐵，唔好再用汽油彈，唔好再破壞公物同商鋪，唔好再用私刑...

同埋-唔好直接或間接幫手宣揚香港係緊急狀態（因為林太條白痴自己講左唔係）。冇地鐵冇商場市道低迷唔等於要去超市掃食物要隨時裝備自己先出街。

順帶一提，蒙面法真係唔包括日常生活就咁係街行同學校，重點係佢通過既方式 - 重點係緊急法。所以，你病左係絕對可以蒙面出街番工番學，我唔同意有需要呢條法規，但我覺得個社會唔需要再多一個恐慌點。

註：司法覆核是指原訟法庭法官，對任何公共決策的決定，作出覆核。其目的在於裁定該決定是否合法和有效。因此，法庭能夠透過司法覆核監察政府官員如何行使其權力。司法覆核提供一個方法確保不恰當行使權力的情況可以得到補救。

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔
【重開】［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

推啊

幫手推